岩岩條女睇完巴打既Post走黎問左我一條問題

我條女: 你老實答我你個心入面係咪都有一個念念不忘既女人 我知你有睇個Post
我當場跪左係到

害人不淺

me too

呃佢又唔係

Me too

你仆街啦

如果你無留名、回覆、評分，應該可以話撳錯

仲有最後瀏覽要係第一頁

佢話無睇就即刻睇

睇完嗰個post亂諗野